【蝗軍殺到嚟 九龍新界冇得避】新春將至 6日5000支那旅行團湧港澳

農曆新年將至，大批內地支那旅行團赴港旅遊，據深圳皇崗出入境邊防檢查站稱，僅本月20日至25日，經皇崗口岸出境旅客逾33萬人次，當中赴港澳遊旅行團超過5000個。

皇崗邊檢站預測，今年農曆新年期間(1月27日至2月3日)經皇崗、福田口岸出入境的旅客將逾152萬人次，其中皇崗口岸出境、入境高峰日分別為1月30日(年初三)和2月2日(年初六)；福田口岸入境、出境高峰日分別為1月29日(年初二)和1月30日(年初三)。

皇崗邊檢站提醒出入境旅客合理安排行程，盡量錯峰、選擇口岸出行，避開上午8時半至11時半，下午5時至晚上9時等客流高峰時段出入境。另針對凌晨4至6時、上午8至9時、中午11至12時、下午3至4時等赴港乘飛機旅客高峰時段，當局加開通道，疏導旅客。

屌你老母臭閪 行都冇撚得行
啲死生番 男女行路都柒下柒下唔帶眼
好撚似猛牛咁周圍衝

姐係幾多人
5000團*30個左右

受佔中影響

窮果班就死都要返鄉下
中產果班為左避親戚